有無古洞重建戶係到？？？

最近房署係咁打電話黎催又兇我早d決定要咩賠償
連登有無巴絲打都係咁？？？

Push

有一日我去飲茶，偷聽到隔離枱有條友話新田果時起鐵路搞到好多村民乾塘，連食水都有問題，九鐵比咗三百幾萬呢位村內勢力人士去擺平啲村民，結果呢位勢力人士拎咗幾十萬出嚟派，叫啲村民收口，自己袋咗二百幾個。

巴打小心你個情況都會出現呢啲勢力人士出嚟扯貓尾擺平你。

係狗鐵先啱

個職員又催又恐嚇又乘
我又要返工邊有話去簽紙就即刻簽紙
我開post想睇下有無古洞居民都係咁姐

唉
但政府出手好低
好pk

4個字 官商鄉黑

BTW 無得換樓咩

巴打唔好阻住政府發展啦

想知政府出幾多，搞到樓主咁猶豫

就係無
有得換樓就揀換樓啦
佢有得比你揀先租後買
仲有綠表(1年限期)
同公屋仲有錢
但得好少錢

得幾十萬首期都唔夠

如你既長老係登記寮屋居民 塊地你屋企都霸左幾十年啦
慳左幾十年租 而家叫你走 你仲想人賠咩比你

寮屋？

同磚起個WOR

咁塊地本身係政府嘅？依個價應該唔係私人地？

寮屋在香港是指非法佔地而建的臨時居所，其建築通常相當簡陋，大多以鐵皮及木板等搭建而成，所以又俗稱鐵皮屋、木屋

唔係諗住用磚起會賠多d嘛，咁我落埋石屎鋼筋咪發達？

你講麥？

上一代既野我唔清楚啦
總之政府就出手低啦
安排又西
咁多年時間比佢安排
而家一句就話即刻要答覆
個垃圾政府大哂啊？？？

其實我係黎問下有無帶經驗既重建戶係點安排姐

同佢講唔賣
如果再煩就報警
不斷打電話騷擾你都係屬犯罪

唔係地政收地咩？

地政收集住戶資料
交俾房署審查資格
睇下有無得俾綠表或公屋或賠償
要房協樓都得

利申：負責收樓主屋企

清, 想請教一樣野, 早年有個親戚, 佢老豆留左塊地俾佢, 有NUMBER但份都只係療屋對土地係無實際既擁有權, 而佢自己手痕係咁擴建間屋又得罪人俾人篤灰最後收到地政既道知書, 內容係質疑佢既合法性同通知佢將會折屋, 一拖都拖左幾年.

咁個疑問就係, 條友本身都有4萬幾蚊人工, 老豆都只係霸住用, 係咪連佢呢D CASE都會收到賠償或者分到張綠表/公屋?